今日係金聲買左對beats studio耳機好嬲

今日係金聲買左對beats studio耳機，點知返到屋企打開耳機啲膠養化晒，痴立立，金聲又無得退換，我應該點做？好灰啊😭😭😭

今時今日仲有人買beats

咁on9 係咪無得check咗先？

膠都溶晒，件貨應該放左好多年都無人買

咇屎垃圾到出撚晒名都仲買

咁應該買邊隻係潮流？

咪咇緊屎囉

求仁得仁

好快你會嬲埋自己點解買必屎

幫你推下

係啊

上連登唱衰佢
之後比返個POST佢睇

無你仲買

通常買beats都係買個brand，所以個brand outdate咗咁就真心好少人會買，因為始終都唔算平，同價位會有更好選擇。唔係想話你唔潮定咩，而係呢個價位，如果為聽歌嘅，可以有更加好嘅option啩。我對headphone呢啲就冇咩研究，但我諗呢到有好多巴絲都可以答到你嘅。

新手唔識😭😭

咁咪幾好 唔怕跌

疏打粉開水, 抹
會有改善
前提係點都退唔到

有事一係攞上舖頭換，一係有保用就攞去代理換啦

舖頭有事唔認數都仆街架喇，不過真係無理由去買咇屎咁戇鳩

七日內退貨 報消委會

又真係慘咗啲嘅，會唔會照翻去問下店員可唔可以退，或者有咩折衷方法？話哂都係佢地品質問題。btw我多年前有個beats嘅headphone都一樣啲膠變到咁，真係抹唔走好痴立立，我用過用酒精都唔得，我諗你如果真係退唔到就試下用唔同方法整走啲膠，睇下可唔可以勉勉強強咁用啦。

唔隨波逐流

點可以唔換？ 報海關，消委會

唉 咁多年前產物 APPLE都唔知認唔認數

買左幾錢？咩型號？

呢啲仆街皮革漆塑膠面係咁撚柒戇鳩
不過溶到咁證明隻野死貨垃圾黎無人買
等咗咁多年樓主終於出現
去得到件死貨仲邊會咁易比你退
but beats都走去買

Studio 1 1200幾

Thx ching

或者試少少白電油？ 會溶膠，食左表面果朕，但應該唔會痴立立

搵野包住DIY下好過啦

連潮牌都唔撚係
冇聲又冇樣

呢d情況唔會係心為，自己咪攪直接拎去嘈，唔換即場報警
買左開黎check下都懶

用橙水喇，曰本城有，幾十蚊枝

古董

1200入門級其實都幾多更好既選擇

巴打我都奶過金聲野 原本冇諗住開post唱咁岩你開post，我當分享下。

話說我幾個星期前又係金聲到揀耳機，試果陣老闆推薦左隻，聽講係俄羅斯製既。試完我覺得個聲都幾好音質又對得住個價錢（做緊特價）咁我就扑鎚買左

so far頭七日正正常常咁用都冇問題，點知好死唔死第七日條耳機線外皮突然披左口
成條銅線露左出黎 緊住我即刻攞去金聲問，想換條新線/換個個盒新。點知老闆死咬住係人為破損唔換，我心諗乜咁樣做生意都得 最終都係呦唔到，唔換老屈我人為整爛

我嚴重懷疑係本身條耳機已經有問題，佢舊貨當新貨賣，我買個陣check條線又唔見有披口既
但只能怪我當日買果陣見唔到有問題，信錯左佢

發誓以後唔會再入金聲，亦都唔會推薦比朋友。

我前排都係金聲試耳機 見到佢個盒個價係折左平四百蚊
點知買時佢用黑筆油左個價 然後收我正價
之後問佢 佢就話個供應商今日加左會 個價錢牌未update....

咁撚戇鳩？禁住黎搶
最終有冇買？

即刻走人啦，劃一筆收多你四舊，好過去搶！

香港做消費者一向冇保障 但照報警 搞佢半日做唔到生意都好

拎去換囉 7日內有問題full packing 拎翻去

冇咁多時間同佢玩呀巴打
呢間野做生意手法係有D問題，定其實全行都係咁，行規黎 ？

利申對上一次係第間買過，冇呢D問題。

佢話第七日+人為損毀唔包呀

呢啲舖頭 賤過地底泥

緊係無買啦 明明可以省四百蚊 拎去食好過啦 點解要俾佢賺.
我講時間所以直接話唔買 走人時仲加左句 "都痴線 無啦啦收貴四百蚊"
但我印象中金聲好似係大鋪頭 同亦軒 DMA齊名 點解可以做到咁....

原本我都抱住試下心態入去，個老闆態度本身唔錯，比我試左十條耳機都冇催我。點知最終個結果係咁，老屈個客接D次貨

全香港咩行業都係咁垃圾

諗返起佢要講埋D戇鳩說話，話如果個耳機D聲壞/斷左暗線呢D我地好樂意幫你換，但係依家整到條線披左口就全行都唔會有人換比你

屌，講起都嬲 我七日內攞返黎有咩問題都可以換嫁啦，有單有盒又唔係故意整爛。

養化 咇屎